骨膜炎好痛呀呀呀呀呀呀

點解有嘅？

傷風or感冒引起 訓唔到

睇醫生了？ 有冇止痛藥食下？